毒撚：去staycation中招係抵撚死，好似我咁留係屋企打飛機咪算囉

明明就酸人地有人陪佢去staycation

畀啲酒店狗睇唔起都要死去仲要中招